居民自發清理樹木，工聯會呢條粉皮竟然話係佢清！

比人踢爆就block人

一副狗樣 + 工聯會區議員
what do u expect

出賣工人最叻

第一張圖係咪ps左佢入去?

好撚樣衰呀屌，工聯會喎

有冇傳送門去屌鳩佢？

工聯會最叻收割工人勤勞工作的成果

柒撚到出煙

有電話就打去問吓人係咪攪撚錯咗先啦

全部相都係手指指，執條樹枝都冇

推

屌杏花邨嗰條工賊會咪一鳩樣

工賊會最叻收割勞動人民努力成果

無恥

擦鞋狗

d圖係唔係PS嫁

東涌的居民一定記得彪哥，因為佢放棄了當日投佢票的東涌居民，去了水泉澳

我愛樓主 米拿

整張長輩圖腥比沙田親戚朋友
等佢地自己傳閱

推上報

特登都要著返件飲名嘅衫

D相好撚似ps
好心執相都搵個叻d架啦dllm

好賤格

佢個樣都幾嚴峻

條仆街HIDE晒所有質疑佢既REPLY

連post都del埋

個POST仲响度
如果你有應過佢,佢應該係BLOCK左你

下面果行中間果張相D燈光真係勁似key圖

乜撚嘢叫坐而起行，字都唔撚識

成巧爭取

佢地好撚中意偷功
尋日職工盟派飯盒, 聽講有個工聯會去影手指指相

唔岩聽就block，相由心生

RUBBISH

以為block左我就睇唔到你del comment 架喇？

新田圍9成都係程長迎選返，工聯會班柒頭屆屆派人黎都輸

你地誤會左人啦
啲樹葉真係佢去執走架
佢話見唔到有樹木唔係都順手清埋佢咁話

人地用念力執樹枝你又知？

佢個樣好似芝娃娃

d樹葉又濕又多泥 佢隻手套仲可以咁白 我都想買返對
btw 有張相佢擺乜撚野pose...

擺幾個pose影相就話係佢清
我企係到影幅相話我用碌鳩劈斷啲木拎走添啊

工賤會

會點兜

推到佢仆街

做乜撚野。。。。。。

愛國歷史學者，係咪姐係民國復興？

其實幾醒
吹得佢漲?

影完就走

P圖P到咁真係笑死

又唔幫手, 又要搶人功勞, 羞唔羞家

好樣衰

個樣好似馬雲

好噁心

人面獸心樣

條垃圾都唔知做乜鳩嘅 本身新田圍就自己有區議員
自己租咗個街市位係到扮撚曬社區主任
係到拉banner扮爭取啲不切實際嘅野 eg話爭取係新田圍落新翠嗰條樓梯起lift喎 屌你老母嗰個位窄到咁起你老母咩
更加唔知條撚樣點撚樣爭取

Jack好睇啲

同大陸接軌

咪咁啦，咁撚多工人支持佢同投工聯會，證明工人不嬲都鍾意人地搶佢功勞

P圖味濃喎

睇個樣似係智力遲緩

facebook推得勁快

愛國歷史學者喎

屌你老祖工賊

樹枝穿滑梯

全部相都係擺好哂pose影 敦起個款手指指 指左就當清左啲樹 ?

狗都不如

工賊會咁撚有錢,收連登仔皮都唔撚識?
綁個cam喺額頭,落手落腳做嘢啦

見何生個facebook d留言係咁唔見 應該就唔係何生del既 相信只係facebook壞左
見大家咁多問題咁多意見 為免何生facebook再壞又唔見咁d留言 我特意幫何生留底另一個聯絡途徑比大家發表意見

叫得工賊會緊係最叻偷野

俾佢block咗
咩都睇唔到了

責撚死保蝗狗最好

推撚到佢上報！

[member]我都唔知點解個陣我間學校請佢 ［/member]

用埋d字眼都乞鳩人憎
惟有
指示
你老1味你天王老子咩

搞到人就唔好啦

程生真心最幫到手

咁撚似幾年前掃把頭黨個葉家明用P圖當自己做咗咁撚樣

不知廉恥

程生年紀唔細，仲選得幾多屆

facebook啲人up

搵人印晒出黎貼喺佢辦事處門口俾人睇,咪唔怕佢del囉

推撚到佢仆街上報啦

有人存檔？新增到以前有個禮義廉服務大全集文件嗎？

有冇人肚餓想叫外賣?

朝朝見到條柒頭企我樓下就唔開胃

四年先郁一次都仲係贏咁多年

佢有幫手㗎 仲搵埋何妖嚟幫手 只不過啲相無影到何妖
何妖好偉大喺英國有律師唔做返嚟香港幫手執葉

傳送門pls

推上報
記者朋友

民建聯 經民聯 工聯會 新民黨 自由黨
我屌撚柒晒你地老母啊死賤種

個group好多打手抹黑佢

推撚到佢仆街

永遠企喺工人對面都未同佢計，風災過後仲要攞人工勞沾光

支工會嘅垃圾唔死都無用

Facebook 見到
唔識抽水，點入民建聯

應該有記者係到睇緊post

P圖P得咁明顯仲好意思放出黎

無我境界既野

推到上報

咁撚賤
果然係做狗既材料
好撚狗

賤撚過狗

賊

姐係想坐低但又要起身

去埋呢到洗版啦

改圖團隊

哩條傻尻又係畀人踢爆
佢都好撚勤力del 哂留言
馬鞍山之友班人屌到仆街

唔係你覺得佢平時點R 公績

工聯會食屎啦

又跌亞古捷斯落黎

工賊會

睇睇下呢張都可能係P出黎

想問呢條友係咪做過北區中學老師/TA？ 個樣好熟口熟面。

好心佢啦
咁肉酸都夠膽心

拉緊筋

同支那啲領導救災相一樣
覺得喺香港會work?

工賊會並不需要能夠辨別是非嘅支持者，佢地只要阿公阿婆五毛及腥港人。你踢爆佢都無所謂。

Push

輕輕一推!!

有玩開photoshop嘅人都知p人落景最難嘅地方就係打陰影同埋光源要自然

屌你老母個幾張圖條友腳底都冇影
揾攝影台班巴打分分鐘P得好過佢

做得出個吓好野

又諗住水鳩班無知老中坑

垃圾

呢條友是咪精神有問題架
四出抽水搵工人做佈景版

睇佢個樣就知弱智架啦

cls咁都有得抽水，佢係咪負責做餌

岩岩都見到有人鋸緊樹，早知行埋去影相話視察緊

咁既POST 衰撚過KEY上去

陳雲已經做晒議員工作啦

高質過議員

著件工矲衫去清樹枝
居心頗測

工賊會，愛國歷史學者

條友開始開新po 諗住推走舊Po

好柒呀

呢張相條友仔五行缺腦袋

佢算把啦，新po叫人買手機。。。。

奶共奶得多係弱智d

佢電話即刻聽喎
大家瘋狂133洗版啦喂

出新post講咩景深，想用黎證明唔係p圖唔
啊

乜撚野係愛國歷史學者？

幾個小時前有朋友已完成左任務

問題係佢個model真係。。。七月十四出來收緊野個的都嚇到唔要走頭

你要影都揀下吖，個主角咁索，好難討論落去架喎😂

屌 今朝睇post無睇清楚 原來係自己條邨黎
仆街公賊會 平時做乜都跟人地一樣就叫做左 今次仲咁無恥

抽水王吖ma,有圖佢應為等如有真相。。。

仲夠膽話係自己清
人無恥便無敵

尼啲野咁小事，正常人都唔會掛係口邊啦

人無恥便無敵。半夜義工做野，你18日早上來幫把鬼咩！的大佬人地打完你先來阻人開工，同借人肉佈景版

張張都好似key圖咁

你地唔好再抵毀佢
菲律賓風災佢都有幫手

個額頭同眼眉距離咁高
同埋佢戴眼鏡個樣好似白宮發言人

佢先唔理
夠呃啲廢中廢老咪得

地下冇影

條友肯定冇上過DT
要阿伯做，仲要影影影,dllm死撚開啦

對於被指「P圖」作假，他則表示，一切要「歸功」於以景深模式著名的華為手機，「之前換咗P20 Pro手機，標榜有三鏡頭、廣角鏡等等，賣成6000幾7000蚊㗎……佢入面內置美顏、景深等影相功能，而幫我影相嘅助手本身又唔係好識用，所以咪影到有啲奇怪。」他強調，相片效果是手機不同模式之下的效果，絕對沒有經過任何後製！

開始賴手機
是咪想上埋 pcm unwire

揾屋署路政開路九巴復線
程張迎先生全部一腳踢
搞掂哂

自拍怪同婦女會個林_華都淨係識夾埋做D柒野
住金獅既巴打應該見唔少

工聯會平時派袋派剩，引人俾地址做選民登記
唔好當人盲，醜事傳千里，睇下幾時俾人放蛇斷中

建制派就係識得認屎認屁
尋日我去樂華邨幫手東九關個區議員自己一個帶埋架撐落嚟掃， 掃到最尾都冇人知佢係區議員呢，人地一張相都無影到。

同民賤聯係馬鞍山個肥榮一鳩樣

玩政治賤人多，建制派係賤中之賤

佢已del post

呢句真，佢乜七活動都要人攞身份証架!

下，咁咪無野睇囉!

到選舉d相又會出返黎
呢d拎左第一印象就贏左

佢係好人, 品格高尚, 所以唔適合做議員. 唔無恥真係做唔到政治人物

我諗一定有人同佢截圖backup

冇咩用, 會截圖同backup嘅都係網上唱佢, 佢區議員嘅target係區內, 工賊會嘅target仲要係廢中廢老, 到時D阿嬸阿婆見佢貼D災後指揮相即刻濕撚晒

根本就係咁 呃到班廢老阿婆就得

明明自己啱點解要del
清者自清

咁撚似689既

痴線咁都有得講大話

工聯會同民賤聯一丘之貉，冇個好人，根本冇心為市民做事

廢老廢新移民我諗無幾個係選民

洗版洗到佢del哂啲post

今日未見到佢本人tim,想介紹photoshop課程比佢

係有心幫人既洗撚唱通街驚死人唔知咁咩

屌仲係信箱收到佢張單張話多謝工不遺餘力。。。

近朱者赤，都係同一個格嫁啦

Ok

cap低佢下次區議會選舉印定派街坊啦